日本料理嚟講，爭鮮真係好屈機

啲魚生又平又新鮮

蛋白質又高

新鮮，你試下淨係食吞拿魚，痾爛紅屎

未試過SOR

我聽朋友講刺身最安全 壽司係刺身賣唔哂整既 壽司飯係壽司賣唔哂整既

最仆街而家有個啲咩素食飯 個啲全部化學啫哩 食兩啖都驚自己變人造人

淘寶刺身都無咁嬲

出名高質